核彈級文宣！香港英文版以科學分析還原811紀錄片、實驗片同長達25頁英文Interim report緊急發放！

各位巴絲，大家好
多謝大家支持

英文版<<The Investigation: Ep.01 - 811事件>>上線啦

我地都同步先趕急發放英文版 Interim Report 解釋返大家既疑問 eg. 點解我地會咁推斷既？我地係點樣去計返黎？用咩theory？點樣去推測大概位置？等等大家都可以一目了然。
Download Link:

我地希望依份報告可以解答到各位既疑問

實驗片：在超近距離使用丫叉發射彈珠在3M護目鏡的效果
感謝外國手足協助拍攝同完成一個簡單實驗
可以睇到係咁近距離之下，3M護目鏡只留有痕跡
唔會發生破裂。
所以可以諗下受傷既女仔係環境證據同依一條實驗片下
女仔受咩所傷，答案呼之欲出。

再次重申：我地將運用一切所知既科學知識還原事件真相，並用科學去分析多段新聞直播片段、環境證據、重組時間線，嘗試發掘事件任何既新發現，把真相呈現大家眼前，破解各種流言蜚語。

影片將分為7個部分

希望能助大眾知道事件真相
以理服人，請幫我地一齊推上國際。

各位支持我地既巴絲，我地會上載埋fb同ig，大家可以去埋fb／ig幫手Share 我地既片

除左Facebook Page, YouTube Channel 同 Instagram (包括IGTV) 作文宣渠道，我地開左Twitter啦。

推

推推

824觀塘

光復香港 時代革命

811

樓主 中文版既片都唔擺低條link點得架

唔該晒

加油，我推唔到POST了

黑警所作所為鐵證如山

變左做p牌

push

多謝你支持

推！！！！

PUSH

NONO

應該係被人投訴

sosad

721 811

推後先睇

推！

光復香港！！

824 和你塞

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

824

鋼珠直徑幾多mm 咩嘢橡筋 可唔可以報一下

推撚爆佢

其實可唔可以比埋D CREDIT 出黎? 邊到睇到條FORMULA?

流言終結者

Damn

光復香港時代革命

份paper有

五大訴求 缺一不可

請睇第10頁

直徑四分一吋
Daisy F16 Slingshot

推呀

pusssh

開始做嘢

核彈都唔割

721

推推推

輕輕一推

有心做就應該試多啲唔同嘅彈藥
起碼試埋10mm
6.35mm 一般橡筋 連老鼠都打唔死

巴打有冇宣傳指引？例如文宣同Twitter tag？定係要我哋另外再organize ?

香港電影欠香港人一場革命

純科學討論

Daisy橡筋
鬼佬數據
打.38鉛球 重5.25克
彈速67米每秒
動能11.8焦耳。

打 1/4吋鋼珠 重1克
彈速75米每秒(我估計)
動能2.8焦耳。

個人認為選擇用四分一英吋鋼珠做實驗係非常之唔理想嘅選擇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推呀 認真po咁少人覆架
連登仔
核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗數以百計白衫無差別襲擊、999接線生稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數僅為2人
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

推呀!!!

其實係
但interim report嚟㗎啫
可以再做多次.38試下?

推左再睇

大力推 感謝

Push

幫推！

幾時打仗 就算拎斧頭都係武器 可以打過

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
航空業大清算
爆眼護士教師
元朗荃灣北角
警黑合作無間
五大訴求全無
被捕者七百餘
六位義士死諫

乜仇都未報到，香港人已經善忘晒？
我地絕對唔可以習慣，手足們重拾憤怒，繼續上街抗爭
８２４上午和你塞，下午觀塘遊行
８２５荃葵青大遊行

和理勇武，不分你我！光復香港，時代革命！

狗係唔會理你，除左真籃絲，個個都知係黑警射
但第二時上庭會有用

大推

====================================
【互相封殺攬炒】用華為救匯豐、以國航救國泰

好撚勁

勁過學是學非

推一推

#ChiNazi

型到仆街！推！

我竟然睇得明份report

幫推科學考證

幫你推到日頭和你塞手足接力

正啊喂
今晚J 呢個

我屌你份interim report用Latex打？

勁！

推！！！